一張圖解釋 升巿係無限的 跌巿係有限的

你個倉最多都係跌100%
但升係無限㗎

股票根本係送錢我地使

人生太短 出手要更大

贏得風光 豪得精彩
自己偏偏感到失敗

你幅圖都唔撚係講緊呢樣嘢

升係無限㗎

我都重覆睇咗幾次
好彩睇到你個comment

但係生命係有限